點解仲要對黨鐵有期望

預左佢封架la,倒不如以後唔好撚搭好過la

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】